又係星期日7:30pm既時候 大家又要開電視睇tvb

因為街市遊樂團有滕麗名睇

好想係豬肉台上面扑佢

尊重啦

真係唔明點解阿滕可以咁正

個髪型好襯佢

50幾歲?

成6章野啦
仲keep得咁鬼好

牙膝真係世界級

6章尾

.